[8.23和理拖討論]呢個活動宣傳好似唔多夠

見到原本分為三條大線，而家又見到分咗金鐘連尖沙咀至深水埗
跟住又見到大埔連到大圍至馬鞍山
不如會參加嘅巴絲畀啲意見到底集中宣傳邊度好，始終好似唔多夠人宣傳無乜人知咁

推

無人參加？

自推十次收皮

自推九次

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

集中兩三條喇
咁短時間宣傳
到時容乜易斷線

又見到823有銀髮罷買行動唉真係亂到不得了

自推八次

光復香港 時代革命

自推七次

push

自推六次

自推五次